《雅虎投票》香港市民，你對警隊有信心嗎？，快d去投

快，得嗰1000人唔夠

投咗

已投

推 一齊去幫手推啲正經/正面post

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

推

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
歲數唔好一面倒18歲

填左60碎以上

我冇

追回時間，做正經野la

投左

使用過份武力

+1
Btw歲

我無嘢講

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

正經po推

push

voted

使用過份武力
非常沒有信心
支持成立獨立調查委員會
60歲以上

投左 推

呢d可以玩吓，起碼唔好俾對面打飛機

推爆佢！

推 大家都要做

Push

我冇野講

p

[法律研究] 2016暴動案 2被告脫罪原因

Done!

已投

利申 60歲

已投 連呢啲網上民調都輸就柒

推撚爆佢

已投
推

推
趁呢幾日無乜活動
大家幫手喺各民調表達意見同簽下partition啦

推爆佢

已投!

Voted

推，建議大家用埋其他年齡層嚟投

正經post，推！

用無痕無限投

我無野講

Done

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推！！！

終於唔駛登入

我要俾警察知道我幾支持佢哋

Pushhhh

加撚線唔洗email 老閪都揀40-60歲啦

投啦

投左 share緊

推正經post

我冇嘢講

投啊仆街
唔洗email可以投多幾次

推推

雖然無咩用不過推

推到呢個變100%

Pish

投ed

推，等多d 人投

又係呢d投票，連登仔識做啦

投咗
Pish

其實搵人去Yahoo新聞下面的留言都洗下版啦
嗰度啲五毛成百幾隻

推啊

刷左三次了

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

投左推

幫幫手

推 藍絲去到邊都係輸

Share去group到比fd一齊做

推
年齡唔洗真實wor 比人睇到唔止後生反佢地

無嘢講

建議大家投46-50歲

done

岩

pish

叫哂屋企人投
希望一人只係投一次 千奇唔好洗票

推
利申18-30歲

hello

Voted, push

填自己老啲

已投！ 大家快啲叫人一齊投

推，投咗

三十次了

我無嘢講！

填左46-60

唔好亂講，呢到全部人都係一人一票，非常公道公正

非常沒有信心

幫推多吓

已投，再推

緊係話自己4 50歲

要多d女user去投下

[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版

已投 推推推

可以重複填既
到底有咩用

揀31-45歲! 黃金年齡

我要投票
我要見律師

幫手搵d中年人老年人上去投，而家個data全部都係後生仔

變左2600

睇到連登年齡層

性別：女
年齡：60以上

推！

冇錯

07*/

推！！

推 年齡分佈番多d中老年人

雅虎都市擂台

24分開始討論上次 衝擊立法會 嘅投票

咁多巴打既

投了

投咗
推

年齡投60歲以上

Yahoo本身咩立場？
剩係知好撚多藍屍五毛留言

推 幫手投

雅虎？冇香港人用的

利申 50

後生唔係人咩而家
電子嘢就梗係多啲後生參加㗎啦

淨係知yahoo 小編係反共

PUSH

Voted

利申：51

push la diu

大幅領先

已投:D

推 有用post

歲數係大伏
各位睇路

作為一個盡責ge市民,有投票當然要表達自己意見

推下呢d好過再執著班玩膠

識投一定投60歲+

投咗！
Push

大家要開始cap返個結果，跟著一次過爆文宣

46-60都好緊要

填完，推

既然都投咗票
就唔好浪費咗個結果啦

已投

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

投突

支持成立獨立調查委員會，還警察一個清白

已投，推

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快冷卻，傳媒都要睇下市民想睇咩先報

我地繼續炒熱佢，傳媒先有得繼續報

票已投

照你咁講
個編輯睇啲留言應該成日好激氣
編輯如果你見到呢個留言 請放心 我哋連登撐你

簽 ed

填左四十歲

投到佢仆街

咁都比你發現 good job

再推

呢啲投票最好玩

真係要成日MON住YAHOO，
成日失驚無神整D投票出來。

YAHOO都係多人睇嘅網站
（好多人都SET YAHOO做首頁，Alexa HK排第7），
又多五毛，又大量轉載東方星島新聞，
所以我有諗過好唔好搞一次針對YAHOO嘅行動，
定係應該優先針對CCTVB？

40-60碎無仁

yahoo本身選擇報既野都算幾中立
有d似有線
最近仲開埋直播台 要支持下

Ed

歲 卜竹

一面倒

我願望係黑警死全家

外國

屌呢啲yahoo投票好撚多餘

DLLM 死黑警

雅處香港

45-60歲嘅巴打一齊支持

我要投訴你

需要老人家

可以重複投好多次

我要睇你證

我要見律師

推
投左

投票投票

而家都係得3k人。。。

45~60歲既各位 識做喇

借一借位

記得答係60歲以上

同連登玩網戰

88%使用過份武力

60歲以上

幫推
票已投

推！！！！一齊投佢老母！！！！

Sorry 我都有份派膠
對唔住各位
請大家之後都要出黎

已投票

已投

無野講

46-60歲人士加油

P

啲投票都係一面倒屌警犬

Push
已投！

用手機再投啊

呢個垃圾網由全盛時期世一網站，千禧年有邊個唔上Yahoo，奶完共d報應出晒黎，跌到落唔知幾多位，Yahoo差少少問頂江湖

大家揀廢老年齡 識做啦

唔關奶共事，個垃圾seach engine 俾google 打殘
之後冇人睇先俾五毛入侵
冇人睇到連d 五毛comment 都係出至AI

你班撚樣玩少陣啦

利申票已投

投呀

使用過份武力
93.2%

五毛集中地 但 內容係入得我眼，即係偏反政府

解剖香港軍政府 (黨國機器操控香港內幕)

好長, 可以係55分開始睇

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

推
投左60歲以上

屌你老母結果90幾%

搞掂

負評比做假

投完

推
死黑警你老母做雞養大你走去做狗 不孝子
好仔唔當差 當差正仆街

激死班廢老。

已投！推！

你班連登仔60歲扮18歲

女扮男

投咗.

太多20幾30歲既人填啦，搵啲5,60歲既人填下，唔係班老野又有藉口

18歲以下得2%

快田

已投 push

呢個一定要投

[url]同上[/url]

大家都7老80, 唔好扮後生

記得填你60歲

超水過九成半人認為暴力

奇撚怪..
平時五毛聖地
3條都9X%

5毛未起身

已投 推

95.7%過份武力

統計時間：2019/07/08 - 2019/07/18
Q1. 因修訂《逃犯條例》引起多次大型群眾示威，你認為警隊在當中的表現如何？
使用過份武力
95.7%
克制專業
3.4%
不知道/沒有意見
0.9%
Q2. 你對香港警察有信心嗎？
非常有信心
2.0%
有信心
2.7%
沒有信心
14.1%
非常沒有信心
80.2%
不知道/沒有意見
1.0%
Q3. 你支持就是次事件，成立獨立調查委員會嗎？
支持
96.7%
反對
2.1%
不知道/沒有意見
1.2%
Q4. 你的性別是...？
男
62.3%
女
37.7%
Q5. 你的年齡？
18歲以下
1.7%
18-30歲
37.1%
31-45歲
41.4%
46-60歲
16.3%
60歲以上
3.5%
馬上邀請朋友一起來投票！

投票啦大家

呢個投到18/7

年齡 over 60

年齡 大家識做

題外話，會唔會幫 左yahoo沖人氣
平時無人上咁滯。
Btw已投。

填60歲以上

完

岩岩叫左個老伯伯投

投！

唔好係Facebook share

推推推

Yahoo識玩
比個like marketing
又幫公司提高hit rate

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

！

DONE

燈

怒推

其實大家應該投「有信心」，等班傻仔以為自己好受歡迎，繼續爛仔式做嘢，幫我地繼續加分

收皮啦p牌仔

大是大非前 膠都係唔好玩咁多

投呀，再cap圖，send比葉劉條人畜睇

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

係嘅，我都係建議吓姐

一定要填60歲

推，激死班yahoo 5毛

你除左「收皮」同「p牌仔」，仲有冇D建設D嘢講？
你一定係果D凈係識對住D差佬講「吊你老母」，無離新意，又粗俗，又無意思，俾new York times影到都唔知點同你翻譯。
不如你去睇下「霸氣哥」學多幾個字，唔好來來去去只有個幾句，悶L死人

Voted. Push

我60歲

廢老都覺得警察過份

屌你老母洗擇日？
好過你up一堆廢話出黎仲以為自己好撚醒好撚有計劃個下肉酸？

投左！

已投！

算啦 有建設嘅嘢都唔會同佢講啦
你都唔會同你屋企隻狗解釋咩叫逃犯條例啦

只不過係一個「建議」，我又幾時話過自己好醒？你思覺失調呀？

已投
______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

推高46-60歲

好多中佬

推
利申: 六十路絲打

幫推

投票支持獨立調查還警察清白

推
我冇嘢講

己投

31到45歲多

投撚左啦

46歲 已投

又一個

已投 45

push!

Yahoo勁多藍絲廢老睇
投左等d藍絲知民意係點

大家投呀